{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000095047",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아테네펜션"
    },
    "text": "こんにちは、加平アテネプールビラです。 予約人数から人数が追加される場合、ペンション側の事前同意なしには払い戻しなしでキャンセルされることがあります。 ペンションに予めご連絡ください。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 事前に同意なしに予約人数以外に人が来る場合、入室をお断りいたしますので、予約者のみご利用ください。 入室人数6人以上の場合はキャンセルされます。 一部屋に二人のカップルは入室不可です。 訪問者のレビューは次のとおりです。 プールがきれいで水質も良かったし、社長がとても親切でした。 また蚊がいなくて夏でも楽に泊まれました。 防音もしっかりしていて静かに休むことができ、清潔状態も良かったです。 バーベキューとスパが一緒にあって家族や友達と一緒に楽しめる場所です。 ただ、部屋の中には少し臭いがした点が残念でした。 その宿は社長が親切で愉快で、建物の内部はきれいに管理されているため、価格対比クオリティの高い宿です。 周辺へのアクセスも良いですが、4人以上の宿泊時にスペースが狭い場合があります。 静かな環境で休息を取りたい旅行者には最適な宿泊施設です。 メゾネットタイプ·児童·幼児連れの際は安全に注意してください。 · お子様の安全な水遊びのために、保護者様は細心の注意を払ってください。 · 屋外プール·営業場所:屋外プール·営業日:6月12日から10月02日まで·営業時間:入室後~19時まで·利用料金:無料·水深:1M·服装:水着または水遊び服·アメニティ:チューブ/チューブポンプなど·お子様は必ず保護者同伴の際にご利用いただけます。 · お子様の安全な水遊びのために、保護者様は細心の注意を払ってください。 · 朝静かな樹木園:2000ウォン割引券提供(3月22日まで)イベント可能駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに人数を追加する場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションに予め連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合、ペンションに予め連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人が来る場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数以外の人が来る場合、入室はお断りされることがあります。予約者のみのご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "何人以上の場合はキャンセルされますか？",
            "answer": "入室人数が6人以上の場合、キャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "一部屋に二人のカップルは入室できますか？",
            "answer": "一部屋に二人のカップルは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "プールがきれいで水質も良く、社長が親切でした。防音もしっかりしていて静かに休むことができ、清潔状態も良かったです。バーベキューやスパも楽しめる場所です。ただし、部屋の中には少し臭いがしたという指摘もありました。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "その宿泊施設は社長が親切で愉快で、建物の内部はきれいに管理されているため、価格に対してクオリティが高いです。周辺へのアクセスも良いですが、4人以上の宿泊時にスペースが狭い場合があります。静かな環境で休息を取りたい旅行者には最適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプや児童・幼児連れの際は安全に注意してください。お子様の安全な水遊びのためには保護者様の細心の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間や利用条件について教えてください。",
            "answer": "屋外プールの営業場所は屋外にあり、営業日は6月12日から10月02日までです。営業時間は入室後から19時までで、利用料金は無料です。水深は1Mで、水着や水遊び服の着用が必要です。アメニティとしてチューブやチューブポンプなどが提供されています。お子様は必ず保護者同伴でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのようなイベントや駐車場がありますか？",
            "answer": "近くには朝静かな樹木園があり、2000ウォン割引券が提供されています。また、イベントや駐車場も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 617
    }
}